## Infi DBS Abgaben und Datenbanken ##

* Alle Abgaben des Jahres 2017-2018
* V 1.0

### Alle Abgaben/Programme und deren Funktionalität ###

1. Müllwagen Datenbanken und Creates (Funktioniert)
2. Müllwagen Programm yum automatisch erstellen und Daten einfügen.(Funktionalität nicht gewährleistet)

### Who do I talk to? ###

* Biechl M. 
